Apple Music 歌詞你醜唔醜

apple music 真係好垃圾，啲歌單垃圾到嘔
分類有韓文，有國語，又唔整個歐美，屌
轉個apple ac 又無乜哂啲歌，最撚好笑係咩呀？係如果你唔加歌入歌單list 的話，你要一首一首咁禁下載返，用到火都黎埋，用埋今個月轉去spotify

笑死

其實首歌 有人係版面放歌詞
會自動up 上去個itunes
所以人地先搵到圖 同埋音軌

所以咪醜囉，細佬仔公司咩

點解你地開到個app
我開都開唔到

歌詞殘體字我屌佢老母

自己download自己聽

呢個真係忍無可忍

試過撳許志安個名岀許冠傑

用過一排 音質垃圾不特止 仲要勁唔user-friendly

用kkbox，有陣會出以前啲5p星星符號

醜